---
title: 'OW 證照課程'
description: '東北角龍洞初階開放水域潛水員 Open Water Diver 考證照課程'
img: ow.jpg
alt: 證照課程,水肺潛水
category: '證照課程'
subCategory: '水肺潛水'

navigation:
  title: 'OW 證照課程'
  description: '東北角龍洞初階開放水域潛水員 Open Water Diver 考證照課程'
  category: '水肺潛水'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="ow.jpg" alt="證照課程,水肺潛水" title="Open Water（OW）初階開放水域潛水員證照課程" tag="水肺潛水" link="https://docs.google.com/forms/d/1JLcPMrVyXYU1-Hu-S5-7-2QpwnOdQv5RgH9-uluoCy8/edit"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="課程時數"}
三天兩夜
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="課程費用"}
[NT$ 14,500]{.text-danger}
::
::info-icon{icon="material-symbols:emoji-people-rounded" title="報名條件"}
年滿 10 歲
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
預約制，可彈性安排
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="課程安排" list-type="number"}

#list

課程 3 天 2 夜，共 5 支氣瓶
<br /><br />
第 1 天：平靜水域泳池、室內學科課  
第 2 天：開放水域 2 支氣瓶  
第 3 天：開放水域 2 支氣瓶

:::
:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 年滿 10 歲
- 無特殊疾病
- 近期沒動過大手術

:::

#include
::info-paragraph{title="包含" list-type="checked"}

#list

- 全套裝備
- 課程
- 證照

::

::info-paragraph{title="不包含" list-type="unchecked"}

#list

- 住宿（可協助代訂）
- 餐費
- 交通

::

#notice
:::info-paragraph{title="貼心安排及提醒"}

#list

- 課程時段可與教練討論安排
- 課程均採[預約制]{.text-red-400}，請提前報名
- 女性學員參加課程前請自行評估生理期影響
- 有近視的學員建議配戴隱形眼鏡

:::
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 若患有心血管疾病、高血壓、曾有氣喘者，課程前請諮詢醫生
- 3 天 2 夜課程費用不包含住宿及餐費，住宿可於報名時詢問小編協助預約
- 如遇風浪過大、颱風等大自然因素，為顧及學員安全，教練保有改期之權利

:::
#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

- 活動前 8 - 12 天之間取消，退還全額 80% 費用
- 活動前 4 - 7 天之間取消，退還全額 60% 費用
- 活動前 3 天內取消，恕不退費
- 個人因素申請退款依照天數比例進行退款。
  **（女性學員參加課程前請自行評估生理期影響）**
- 天氣等不可抗因素：如遇風浪過大、颱風、地震、豪雨、路況等大自然因素，為顧及學員安全，教練保有依實際狀況而改變行程之權利。可選擇延期／更改體驗地點或取消退款（全額退款），活動前一天晚上 **18:00** 前會做天氣的最後評估，並以電話、Email 等方式通知是否出行。
  <br /><br />
  [**＊＊＊有任何問題請提前與我們聯繫＊＊＊**]{.text-red-400}

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
